1606 係牛屎非口中得知

P牌仔縮返你老母個閪到啦

Fact Check

點信你

fact checked 何君堯死全家

夜晚高危，天黑前和理優人士盡快撤退
義士gear左盡量掩護平民撤退

一人少牛屎佬多數出黎人多蝦人少